連儂牆釣到好多白痴仔出嚟真係帶俾我哋好多歡樂

有個講野唔正呀嬋屌佢係咪香港人佢好唔好意思

有無人幫手報警衝出黎柒

好似有個路人講發現傻人
真係傻人發現案

放工就返屋企睇tvb啦 出咩街丫 白痴仔

屌得好！
女人問：你係咪香港人呀？
傻系話：我係中國香港人！
女人：中你老母

西裝友好型